呢個比卡超發生乜事

比卡超開始膨脹緊, 邊個都無得避
巴打快D走

一睇就知係卡比獸扮嘅

pikachu x pompompurin

明眼人一睇就知係耿鬼扮既

百變怪黎